\title{G9: POST 4U} %TODO: Set group number and title of your report.
\titlerunning{G9: POST 4U} %TODO: Set group number and title of your report.
\author{Mark Iandovka \and Yannick Rümmele} %TODO: Adjust authors of report.
\authorrunning{M. Iandovka \and Y. Rümmele} %TODO: Adjust authors of report.

\institute{University of Basel \\ \coursename\ course (\courseacronym) \\ \semesterCapitals} % Please do NOT change this line.
\maketitle

% Der Schlussbericht soll 5 Seiten umfassen und muss das ER-Schema und eine Installationsanleitung für die Webapplikation und die Datenbank enthalten. Geben Sie ebenfalls allfällige Softwareanforderungen an. Des Weiteren soll der Bericht auf die Lessons Learned aus dem Projekt eingehen. Der übrige Teil des Berichts ist frei gestaltbar und soll z.B. verdeutlichen, welche Funktionalitäten die Webapplikation bietet, welche Erfahrungen Sie bei dem Projekt gesammelt haben oder anhand von Screenshots das Design des Interfaces verdeutlichen. Geben Sie zusätzlich zum Bericht mindestens 2 hochwertige Screenshots ab.

% TODO: Adjust document from here.
\input{./sections/description.tex}
\input{./sections/datamodel.tex}
\input{./sections/technologies.tex}
\input{./sections/result.tex}
\input{./sections/installation.tex}
\input{./sections/lessons-learned.tex}